想搵一套類似海猿題材嘅電影

內容係講一個游水好勁嘅人
去咗選拔海岸拯救隊咁
然後遇到一個啟發佢嘅導師
最後呢個導師係一次行動入面失咗踨

套野都應該有十年歷史 以前明珠台都有播過

傲海雄心？

非也非也

係前排果套the rock做果套咩baywatch既 舊版 你自己google下

code blue

the guardian

有印象 留個名遲啲重溫先

驚濤搶救 The Guardian

感謝大佬🤪